
                      Excelente película. Las expectativas ya estaban altas pero no creía que se iban a superar, y no tiene nada de aburrido ni pesado por mucho que digan por ahí. Te tiene toda la película enganchado. Recomendada al 100%
        
            